二手BENZ邊度買好啲?

如題
筆直10-20萬
C E CLA GLC 都OK
上28CAR 睇又舊又貴
車行2014-2016年都仲平過28CAR 2011款 唔係係咪鬼?

r63 amg

28 car?

10-20萬想買GLC? 幫我買埋得唔得

車行2014-2016年都仲平過28CAR 2011款?
GLC 2016 10-20萬?

咁多人有閱讀障礙

我屌....
我話個款係呢幾款是但一款
我無話一定要GLC 做乜針住我:(

2014款打後先靚仔少少
最平C200/250 14萬 ~ 抵唔抵買?

E200 2014 17萬
C200 2014 AMG 14萬

點揀???

E200頭燈岩岩轉款幾型

E200

扑鎚!

Benz 認証到買喇, 咩野都整好曬比你先賣

姐係星譽?

yes

貴過出面一截

起碼有得跟
4,5年車行左幾萬呢d 好多野都夠期換
換親都唔係細數.
買得benz唔好咁度縮

我都係 Audi approved 度買左部

送6個月保 claim 左幾皮維修費

車行價=上會=要還息
仲有架車要養間公司又要養個sales又要係賣之前駛多筆化妝化到靚一靚, 請問啲錢邊道黎? 咪你囉

搵私放啦

E200 2014 17萬？
邊度？
我唔睇車出夠十八萬買

C200車主
42萬車有幾個dynamic mode算係咁
有小小跑味
新cla其實就係cls縮細版
我個人都中意既，不過cla係前轆
感覺上揸benz點都要後轆先過癮

有冇送咩保養?
的確係認證好啲 其實都只係貴少少

好似打錯左 SOR

咩年款?
諗緊如果一炮過就買2手
唔係一炮過可能就買新車上會